新樂壇比利：容祖兒

之前揾勝利合作做歌

宜家搞到人推出樂壇

樂壇黑氣石

係咪想講退出

古巨基李克勤小豬都冇事喎

自

退出

對唔住大佬